呢個世界既人大部分都係膚淺

如果你外貌好 又識打扮下
已經贏人十條街
可以選擇既對象又多好多

收皮啦p牌狗

屌你老母臭閪

所有人都係以貌取人

所以唔膚淺嘅人就慘喇

現實

如果啲嘢食整到成噼屎咁, 你都唔撚想食啦
唔算膚淺啦, 第一印象就係睇樣架啦
除非你話要局住同個樣衰嘅相處
你先可能會因為佢嘅其他內在特質而改觀
啫係唔迫鳩你食碟屎樣嘅飯, 你就唔撚會知其實碟飯係好撚好味

講到冇樣嘅人一定有內涵咁
呢個世界大把人內外在美都冇

你係咪有病？你會同一個樣衰嘅人一齊？出post諗清楚

用大眾思維去諗 、你第一日出世？